著車仔波衫去加泰集會有冇得諗?

It's 北京電視機

唔係皇馬咩

著愛斯賓奴Wu Lei

唔係著曼城咩

巴塞